租務管制 一房4-5千，兩房8千，三房14k 。

高於此數政府徵100%稅

政府

樓市已經進入下行週期
推出埋租務管制IFC條龍排到落KFC